[有圖] 支爆？中銀ATM暫停服務

member]推到有人整長輩圖[/member]

九龍新界冇得避

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生...共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……」

話音未落，直登樓頂，大嚷"鳴呀，我便何如?"即一躍而下，眾人追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺……

呼籲千奇唔好取消戶口

留低少過60 蚊，咁樣相關系統就會觸動最低存款額下限，要求戶口持有人增加存款額，以及扣手續費，但唔夠$60，又扣唔到你數

咁又會多咗一條扣數不成嘅 Error Tranx，又要額外處理

佢就要出幾封信俾你，增加咗人手同郵件物成本

Push

不如出新post

即刻去拎晒啲錢出黎先

人民幣

補充，或者各位擔心到某一天，你要處理呢個戶口嘅時候，帳面上會變成負債

呢層可以放心，因為扣$60 嗰條Tranx 不能成功交易，而一般Saving Account亦不容許透支，所以你嗰$59 蚊會原封不動

你他日取消戶口，$59會完整發還

高汁pish

歡迎取用

支爆

咁多ATM一齊出事

好彩個支銀戶口1蚊都冇，去哂大貓

唔係好對路喎

提款失效

中銀支付寶hk都死埋

支付寶真係用唔到中銀卡

可以用銀聯禁?